睇左貿易戰一星期 支那每出1招 跟本美國有4-5招招呼你

連你玩動刀槍，玩靠嚇
美軍都衝來侮辱你

等死啦

高手在政府同高手在民間既分別

中國夢醒了嗎

中國對住奧巴馬條廢柴八年，太舒服養廢埋中國自己，你見佢地反應好鈍，特朗普用Twitter日日有新鮮嘢講，鑊鑊新鮮鑊鑊甘，中國都唔知點應付，明顯唔慣節奏咁快

咁又點 有冇邊次係中國唔贏㗎

反侵撚：墨西哥俾圍牆錢未？

叫習近平開個微博

美國亂石投林
中國或成最大贏家

原來美國係掉集束彈

根本

又諗起啲傳統武術撚

中國或成最大贏家

又贏

得把口